有冇人同我一樣每日都好期待5點鐘

點解會咁

每日返工既動力就係等5點

因為仲有一個鐘收工

5點，可以做盤前師
又等收工
爽

真 4點就開始精神做野

same here, 5點先正式開工

主要係盤前開始

自從玩左美股後直頭唔想有星期六日紅日 點解會咁

咁又唔得既，至少比個星期日休息下

+1

盤前師

5點派彩

Same here
冇股市周身都唔自在

f5

快轉夏令啦
想早瞓

+1
24小時收錢

三月份

盤前一分鍾仲多人工過做一個月

d options去到十點半先有市
見住premarket都價都幾驚開市走唔切

跟住十點半開市又升多啲